突發，侵侵連賓周都輸埋。。。。

喊到停唔到

造假啊屌

賓州放血變藍

其他州轉埋藍色啦不如

我真係接受唔到

侵侵比人切賓州

有冇理由，領先既洲份去到99%俾個戀童反cup

中共贏了

假到岀晒面

敗北侵

侵侵痛失賓周

但我要強調，我侵未輸架！仲有最後一步

愛國的賓洲人肯定會站出來

侵侵賓州被拜登反咬一口

我要同弱登死過

搞到侵侵連賓周都冇埋 點做男人

侵侵連賓州也不保

唔駛喊, 唔會承認個結果的, 因為無得比人點票

我睇無人會夠270, 拖到1月20就會由50個州1人1票選總統

咁阿侵贏硬, 因為紅州比藍州數目多

唉

Don’t give me hope

一齊喊

肯定有問題啦追到咁近

冇天理

愛侵力睇到侵侵落選嘅反應：

世界末日啦

終於印夠喇

又係造到啱啱多少少

唔係比hope你

你可以自己聽下, 只要審唔完,甚至終院ban幾個州個票, 唔夠270, 就會比眾議院去選

呢個係美國憲法黎

謝

數撚到拜登夠數就點完
玩撚哂啦

Hawkeye

港人哭喪區

計人口唔係計地積
好多農地無人㗎

美豬仲唔上街暴動
其實反映咗美國人係想侵輸

點解咁撚痴線

但選總統係計州, 每個州一票

人口唔計, 係計州數

冇賓周的男人

又一個洲痴線投票率
公民教育真係好

希望4年後仲有命、有意識睇到下屆侵/彭斯選&贏
入晒集中營, 再出返嚟都應該冇意識了

NOT OVER YET

HOUSE都係DEM 冇鳩用
最多SENATE選個VP出嚟
唔使要HARRIS呢條共產八婆

點解最尾幾%嘅票要數咁耐

Joe: 順豐到了

1人1票先不利侵
加州班撚屌咁多

歡迎美利坚省同胞加入中国

痴撚線
不如全部州都ＣＵＰ晒呀屌你老母

假撚到

冇喊過
笑到仆街
睇吓班民主黨為咗對付侵侵可以幾核突

呢d叫精彩

得番高院

睇下兒登仔為咗侵侵成為「敗選師」可以幾崩潰

其實我係侵粉 但係做小小fact check都知啲人成日講90-100%投票率係假 唔該你睇下...唔係話做票係假 但投票率真係冇你地講咁高

賓州73.1%

無咗賓周，睪丸都無埋就陰公公

11即係咩意思？

懇請你咪咁on 9啦好唔好？

使咩咁擔心佢
如果佢得咁上下貨色一早收皮啦
總統任何時候都有機會比人暗殺
平時望佢軟弱
只不過視乎咩情況用咩牌

咁就比人ko，佢不如索性提供早番歸湊孫

假到出汁

其實都預左俾人cup埋

即係好激動 因為！係shift+1咁打出嚟

直頭唔敢相信

威斯康辛 76%
喬治亞州 below 70%

唔如你所願就係假，咁對你嚟講所有嘢都係假

點票按州計架
共和黨掌控既州比民主黨多

多唔多過26個

係呀
唔啱你心水都係假

今次第一次big-scale mail-in 明顯好多位搞到好柒 比人質疑好正常

trump 2016贏果次就冇呢個問題 咩尻野輸普選人票呢D就真係輸打贏要啦

兵敗如山倒，全部臨尾香

一定唔止啦
正如估唔到可以咁全國性舞弊
一樣估唔到佢仲有咩後手

左膠先係一開始就輸打贏要個位

佢意思應該係眾議院一個州一票 參議院就會負責選副總統

賓周都冇撚埋

我剩係見到一班無資格投票嘅兒登仔坐喺屋企就話千里外嘅選舉舞弊，明明自己連美國喺邊個方向都未知

過半

正面噉睇，侵終於可以享老了

brrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

你知唔知73.1係一個咩概念
澳洲唔投票罰錢先去到八成 仲要而家未點完架 仲有大把mail in

仲唔假？
繼續吹啦你

推返晒前日下晝d post上嚟鞭屍
成班傻鳩當贏咗咁慶祝

on999

以為入咗波post 嗰個嗌假

笑撚左
仲需要理啲票數？

輸成咁 仲打咩野官司呀

快快脆脆宣布敗選算啦

咁樣咪上法院講 公平

訓醒未？睇下total vote count邊個多d?

快D twitter轉撑登啦

唔好燈

上次1.2億人投
今次1.6億人投 成個美國都係55%投左
不過你話啲搖擺州做票我係信既
但投票率多唔係一個好明確既證據..只係表象

好撚鬼根本!

出術出到咁明顯，民主黨名譽掃地

預左啦 美國成為走狗

4年後就後悔

搖擺州不嬲都高, 上屆florida都有75%

賓州都冇埋
仲點做總統

End game

上硬啦，侵侵一早寫定劇本

未點完就多4億

即係咁 就算拜登當選一樣面臨三四年長期示威

拜登賓周食錯春藥

你個55%投票，係包埋0-17歲既人？

個個州都係咁，Biden一夠票就點完，
周圍都90+%投票率，
大佬你叫我點信
利申 唔係好侵粉

根本同幾條飛一樣90分鐘後反勝

重未block佢？

55%又多 我都唔知講咩好

佢嘅意思係bb都應該有權mail in投

左膠覺得無問題
佢地覺得只係大家想趕走侵所以佢先輸

邊度有90+% 道聽塗說？

最高果個州先78%

79%*

你唔明我講咩喎。

唔怪得你會覺得美國人口3.2億，有1.6億人投票就係55%.

叻！

全部都係球證最後10秒就吹完場
突然VAR數返話
上半場有五個12碼要判咁樣

人地答左你, 我唔駛答了

解釋下? 我想你暴露下相關知識比大家睇下

Total vote關咩事? 不如你數你D精蟲?

美國憲法有講明唔夠270票, 無人夠, 會點選, 你知唔知?

你快D羅枝寫total vote 2個字落去啦, 唔該. 用sharpie pen

其實個網有寫 唔係我講...官方都係咁寫 我係引個數你睇

係未我睇得太前
我昨天已經唔理啲選票
一不做二不休
唔通造票都造輸咩
trump只能上訴supreme court
美國人要自己企出黎
如果香港有二百萬上街
咁美國起碼要六千萬人上街
咁有機會被推翻

又輸啊侵侵 乜原來咁黑美國人憎 建議佢嚟香港選特首好過

咁我咪講個common sense你知囉，用下你個腦諗下，美國總人口係3.2幾億，咁投票有1.6億，點會佔55%呀？

美國無18歲以下人口？

人地講county呀 你攞個省黎睇做乜

定D黎 而家重點係証明選舉舞弊 拜登拎再多票都冇用

痛失賓州

Rigged

由得班愛登力啦
佢地先係應該驚果個
登狗諗下點解眾議院出cheat 啦議員maillin 呀?

佢既意思係根據憲法
下一步會係一個州一票 total 50票
咁樣trump係會贏

你先係on9

太明顯

下面條界票友

數到538:0

點到101%先反cup仲得人驚

即係日本mode

我都唔想侵輸，但靠司法程序反cup會好難！

等社會主義鐵拳打死美國佬啦

即係賓州點票時無共和黨人監票?
真定假?

其實咁樣強調count every vote 只係證明GOP 講count every legal vote 係啱

賓周冇問題 court 有得打
有法庭命令都唔比監票

侵未驚過pa
nv az佢依家目標

又超過100%嘅？

岩岩查左
美國人口328.5M
under 18 73.5M
非公民無投票權 80M （估算）
投票如你所講160M

咁計法投票率91%

真, 法庭手令都唔比入

搞左好耐, 好似入得但票都做完啦

話拜造假果D都痴痴地線

一早叫你班人打國際線
twitter raddit 鬼影都無隻
算吧啦
最撚仆街係睇到多啲人做真係影響到成件事

又話人
twitter raddit當抗爭
成班人走去理咩yuu無聊嘢

暴條撚咩
不知幾撚多人支持侵
咪撚睇咁多tvb啦

如果咁都唔推翻個結果美國真係死得

喊乜野, 細路仔咩, 睇戲吧啦

今次黑哨得好痴線, 我覺得好似見到另一個世界咁

特朗普失去了一切

領先十鳩幾% 都唔夠印票同順豐黎

Biden 無限票要幾多有幾多

係每州一票
唔係每人一票

我留意咗你好耐，發現你成日都秒啲傻鳩

咁嘅數你quote嘅時候有冇思考過
有數字就quote,又唔諗下個數字點黎
咁做同spread fake news，炒車就話唔關我事，只係分享出黎一樣

美囯總統變成行政長官

1萬票應該追唔到啦

拖到1月冇唔係眾議院選咩

老共又贏

佢個選法唔係435人選

而係每個州自己選1個立場, 然後投1票

1州1票

joe收錢了, 左膠: 睇唔到
joe作弊了, 左膠: 睇唔到
joe搞女了, 左膠: 睇唔到
侵出聲了, 左膠: 係愛侵力輸唔起

咪輸打贏要啦
有冇舞弊從你把口講出嚟真係好有說服力呀

因為由頭到尾都無講過總票數有幾多

特登收埋個總數唔講

開始比人吊打
6000 -> 9000 - 加下12000

殘兵亦末路

天理不容啊

No fracking 都輸
重要幾個州都係睇住來慢慢輸
真係詭異

聽完蕭山，似係加州灌票

再見

數唔到270, 兩面都無, 個game係用完全另一個方法去決定總統

美國憲法第12條修正案

完全同選舉人票唔同的另一個制度

唔係435人投票果種選

係一個州裡面眾議員決定果個州果1票投邊個

1州只有1票

咁樣仲點會唔輸?

係咪fakenews啊....
法庭頒令只係縮短監票距離（由20呎到6呎），而唔係終於允許佢入去。
除咗條tweet，根本搵唔到source係入面冇人。

肥侵大意失賓周

到時就變成antifa, BLM 拎槍出黎

係食完飯入唔返去 法庭出左手令都唔比入 話裡over capacity

點可能全部走嗮出黎食飯........
監票的確係有限制人數，係咪出面啲群眾想入去，入唔到

共和黨就手令回應傳媒嘅片段見唔到佢地有講唔畀入。

你講野好似精神分裂咁
呢頭講完"好多位搞到好柒 比人質疑好正常"
嗰頭又話人地輸贏要
你買好邊未

所以呢?
美國民調都唔知啦

wtffff

你係咪quote錯人

on9再假啲丫屌佢老母
點會下下淨係贏啲啲

係唔比入, 帶住法庭手令都唔比入

你想Fake大家講其他野唔係想阻你, 但呢件事就係咁. 無可能樣樣野都係民主黨高層指揮, 佢只要做一個可以舞弊的環境, 佢下面班自動自覺犯法幫佢地. 出事就個人責任.

呢D咪醒囉, 所以先趕到絕無任何方法去防偽定做票

賓州州務卿被川普團隊訴訟，州務卿敗訴！她在幾周前單方面濫權修改了延長缺席者身份驗證的程序，並且一直是個反川普的有偏見的人！目前有500多名自願者律師在賓州忙於司法訴訟！他們才是戰鬥在第一線的戰士！God Bless America!

屌你個傻系 呢幾日咁多單可疑料已經搞緊訴訟啦 又唔比監票 死人票
疑似種票 電子票都可以將trump票變biden

你2016年撚有呢D問題咩
個制度不嬲就係贏選舉人票就係贏 2016年班左膠走黎屌佢輸普選票唔應該比佢贏 呢D咪輸打贏要啦傻系

有幾咁突發, D郵寄票鬼到咁.
唔輸有鬼.早D輸,多D時間捉鬼同假票.

D反侵D人話="Anyone but trump"
咁D票一早寄出. 開票當日九成郵寄, 應該已經去到點票站.
但依家好似好多票, 都係last day 寄出.
遲一兩日先去到點票站.

最攪笑係話, 幾時寄到控制唔到.
呢D票一收集就分類,擺埋一齊. 專車一齊去到點票站.
未開始點票, 獨立放在一齊有保安地方.
根本無咩可能個度搵到7萬,10萬.
錯一次仲可以講得通,錯2,3次???

好文分享

[轉貼]中共這次發動的全面戰爭。是準備充足的，也幾乎全押下去了。經典邏輯和法治邏輯。交互使用製造混亂。

可惜侵侵已成空

又計得幾準喎

我登已贏
兒登仔應當悔改

熱烈彈琴

有冇link，大家都係盡量求證姐。

印撚到過左trump之後即刻99%
勁

我可以咁講, 你搵英文link已經好難搵到, 封鎖消息得好緊要

你可能要搵料要用中文
我無諗到英文傳媒墮落到呢個地步

賓州法院判可近距看開票 觀察員仍被拒進入

可唔可以share個網 想睇邊到講55%

Ff 師

敗選師

Google search us election turnout rate 2020都一大堆啦..咁懶